發夢覺得政府想係你地宣言前清場

唔係現場 請把握時間 宣完be water

推

把握時間

宣完即出立會，不要比人包
Be water

快宣

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

快d宣

立法會係莊嚴，有公權力嘅地方
只要宣言一出，警察清場意義就係內戰同打壓異己
獨唔獨分唔分裂呢d垃圾論點世界上冇人care
只會有人知道世上又有一個獨裁政府挑起內戰
前路艱難但宣言一出，就係全香港人都濕身，先有希望